我果頭尋晚終等於有手足9叫

今朝搭𨋢啲家坊講起
以為係痴線佬
做吓文宣啦屌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真係無咩人知
我老豆聽到聲以為又圍緊狗局